﻿# Элементы входного файла (описания задачи)

В каталоге размещаются те классы, которые являются общими для некоторых библиотек в приложении, но при этом имеют непосредственное отношение к модулю работы со входными данными (описанием задачи).
В случае необходимости классы хдесь могут перенесены в другое место или наоборот - добавлены другие классы, являющиеся общими.

## Класс для описания матераила (базовый) - MaterialBase

Содержит общие поля для описания матераила, такие как название и является ли материал дефолтовым.

## Класс для описания материала с комплексными величинами параметров - ComplexMaterial

Содердит параметры материала, которые описывают его электромагинитную природу в компоексных величинах.